大陸仔渣ga！人行放水都仲流哂鼻血

點解大陸仔放水 上證仲跌得甘

下? 你講緊咩話?
頭先好專心睇波, Sor.